點解個個post 都有人留言xx師

跟住又會有堆人正皮佢
究竟你哋得到d咩資訊，或者有咩共鳴，有咩令你覺得個留言好正

正皮師